泰拳jj. 去過泰國操拳入

之前都不時留意過有清開post去泰國操拳。想問新手黎講又唔識人。其實點搵拳館？。有冇伏？

推

曼谷？布吉？
打算去幾耐？
洗費預算？
泰拳水平大約咩程度？

想去清邁二十日左右。預萬一二。我係完全初學者。多謝師兄回覆

清邁要再幫你問下

你係打算住拳館定住酒店？

冇所謂! Thx bro

清邁有間叫Bangarang唔錯

其實想知個網有冇伏。定直接上間拳個網book就得

我依家係pai打緊，住打食（兩餐）5000港紙左右。嗰度環境算幾好 但你自問係啲鍾意周圍玩嘅人嘅話就都係清邁啦

求link

20日可以操啲乜？

去曼谷操過一星期
上午，下午各一節

住宿環境好似幾惡劣下

推。麻煩師兄們

tiger muay thai好似幾好